籃球撚請入

有咩籃球鞋今期抵買？

默睇under armour ?

Nmd

Under Armour有fd著緊 curry 果款就話幾好幾舒服
不過我有一個fd覺得一般
話個樣同啲功能好似nike hyperdunk差唔多
btw 我著緊Rose 6，留個靚名先，想換下新鞋

Curry鞋絕對唔推薦
真係大量評語都話塊護腳腕塊野太硬唔舒服
有傳話curry啲鞋係design for Curry要加重保護佢腳腕

利申自己有對1300蚊curry two father to son 真係唔多舒服

我自己就對ua冇乜興趣
Kobe好正
不過因為低筒鞋好怕咬柴所以冇買

個人覺得um麻麻地，nike就型 ad就穩 um就新